(求救)有冇人喺呢間代購買過野

信唔信得過？上裝睇到有人話呢間野走過數 收唔到貨 想知有冇巴絲喺到買過野